#### webkit

- 浏览器和浏览器内核
- HTML网页和结构
- WebKit框架和模块
- 资源加载和网络栈
- HTML解释器和DOM模型
- CSS解析器和样式布局
- 渲染基础
- 硬件加速机制
- JavaScript引擎
- 插件和JavaScript扩展
- 多媒体
- 安全机制
- 移动WebKit
- 调试机制
- Web前端的未来



#### 浏览器和浏览器内核

> webkit是一款HTML解析器，也称为内核，最早是由苹果Safari提出，后来chromium借用并作为chrome的内核



